有無non-jupas既入左polyu職業治療？

最起碼gpa要有幾多先有interview？

push

impossible

ib ~40分就入到

屌 原來又係asshole仔
下次topic寫明走後門啦仆街

識人入左
不過聽佢講好少人入返去
所以唔害佢了
GPA都係過3.7 D fd黎架啦佢

每年都有差唔多20個人經nonjupas入poly ot呀
不過人地係ib,gce嗰啲囉
asshole仔就慳啲啦

Asso 真係冇聽過有人得

hpshcc health product 屆屆都有人升返3寶
樓主上連登信1成好啦 加油

識人hkcc health stud 升上去OT

3.7都有機，係幾年前

gpa係幾多?

邊一年，gpa幾多?

有㗎，上年我個科有三個入左，gpa 3.8 up

加油 pt 係咪一定唔得？

2014 好似3.7up 唔sure

應該係15年
我SHTM所以HS OT果邊唔太清楚

就黎報non-jupas啦屌

好似asso入都係year1讀起？

係